[比卡超包勝]六月十日沙田日賽十一場賽事討論區II

開過

睇黎炒飯單野唔係咁簡單

Ok

神仙啲馬海點搞

應該會請多好多短期公司騎師嚟試用兼睇版。啱既就繼續簽

大師兄 比心機啦 唔想你最尾咁樣走

冇左莫雷拉，應該多D人願來客串

大牌過黎渡假 廢既冇支持 把撚

馬會係全世界每場賽事平均最高奬金，
唔擔心冇人 apply.

柏寶唔好再翻嚟 仆街首領

冇左綠寶唔想賭馬了

我覺得應該會多返d澳洲騎師過黎玩下
定因爲同澳洲傾唔埋欄連短期騎師都唔請澳洲籍

王志偉 沈集成

Same 搏馬果時好j到

沈拿最誠實

而家大家知點解莫雷拉自動唔申請未 ？

馬會話唔發牌咪肉酸囉， 傳媒實問馬會點解， 講你佢死， 唔講就你死。

而家咪大家好落台。

勝出率得6.39%大熱勝出率全港最低

唔怪得無啦啦播咩南非賽啦之前

點解 ？

乜仲講緊呢樣。。。
今朝潘頓訪問講 騎師室知道哂莫會去日本 但係唔知係下季咁快 以為佢會騎多季

我始終覺得去日本好正路。。。

同埋柏寶同萊哥都係自己冇申請

蘇珊娜

同埋柏寶同萊哥都係自己冇申請

咁都好D, 仲有得去第二度跑。

？？

柏寶做咩唔玩？

比板你睇 利敬國

龍串鳳拉去淒涼佬度
肥麥究竟練乜鳩馬

以柏寶既實力， 係澳洲應該站得穩。

??

4 委員會：

4.2 決定於2017/2018年度馬季結束時，假如李易達未能符合練馬師發牌準則的規定，而他希望爭取獲發給2018/2019年度馬季的練馬師牌照，委員會便會要求他向委員會陳述理由。

4.3 知悉練馬師告達理已提交書面通知，確定假如他於2017/2018年度馬季未能符合練馬師發牌準則的規定，他將不會爭取獲發給2018/2019年度馬季的練馬師牌照。

告達理

呢場真係痴撚線 柏寶

知自己死硬都廢事入紙

點贏夠數呀大佬 佢贏到夠數我唔迷韋達呀

邊個上 ？
如果兩個都無牌， 咁應該下季站時少一至兩個算。

丁冠豪開新倉

咸成副練開倉

5 委員會決定：
5.1 於例行手續辦妥後，向現任助理練馬師丁冠豪發給2018/2019年度馬季練馬師牌照，以填補預期會出現的空缺。
5.2 批准丁冠豪的2018/2019年度馬季練馬師牌照由2018年7月16日起生效，以便其馬房能接收於本馬季結束時易廄的馬匹。

馬會將安排丁冠豪與傳媒會面，日期待定。

大告搵細佬幫幫手啦

告達理

救得一時 唔救得一世
救完下季又要護級 點救得咁多次

大告本身同細佬都唔岩

同埋大告唔係棄左機呢個幾月直情唔係香港咩？

佢練啲馬算啦 識贏既我都講唔出幾多隻

柏寶

狗會我屌你老母

終於到丁仔開倉
下季睇好你
當日錢健明單做馬，咁多華將係你完全無份

你自己唔入紙咋喎

標題馬

下季無綠寶我唔使旨意贏

個底白白淨 狗會最鍾意

望住細黑果堆坐死左係副練位幾大快人心

尋日先話冇拉下年大爆發

仲要大摩開始俾多啲馬柏寶騎

咁無話邊度爆既
澳洲同澳門都可以既啫

講白滑，邊個夠肥鬼白白滑滑

人地個個黑黑實實日曬雨淋..
我地牙肥輕鬆到...

哇綠寶同道友都唔玩

大告姐係玩埋下季？

柏寶99：100果陣都諗住走
都40歲係時候為後路打算

老簡幾個徒弟都做練馬師
有得比較

細黑 ？

時尚風采我愛駒
當年差啲贏到香港短途錦標

有馬報話 柏寶同杜都係退休 柏寶專心搞自己檔馬具生意。。。

有無巴打同我一樣次次排位都特登搵柏寶有咩馬騎

何敬森

今季

下季要等巴度嚟先可以大注了

得叔老巫重騎緊你兩個叫退休

四十幾歲差唔多啦

綠寶果3億點還

或者已找

退休都唔撚俾

可能同馬會deal好 綠寶獨市供應馬具

杜退休之後駿王點算

力架

吳嘉晉,佢同駿王幾合拍㗎,成日跑包尾

送行馬
就減夠分落4班

赤水神駒隨時送左行啦

覺唔覺近日f重要news都同牙蔡有關
佢幾個主力騎師唔玩 紅衣轉倉

Btw 牙蔡都準備幾多隻送行馬。。。

可能阿蔡仲早過摩交番個牌出黎呢

我覺得都係摩早d 佢兩個仔唔生性都咁 點有心機。。。

阿蔡好多前途馬比咗羅富全
可能真係就走

佢依家大把短途馬勁過紅衣

我蔡唔玩 我都無心機賭了

摩走 韋達上

但正常呢類group馬牙蔡多數養到退
而家又唔似馬主拉倉
完全解釋唔到。。。

佢用人都頭痛,大小番唔用得,何梁楊佢都唔用。
變左唯有田做主帥,蔡頭副,皓楠加強合作。

能叔都用多左 其實我幾鍾意能叔

想知有冇人因為馬雅冇份而失望

利申:我冇

有無人解釋下點解會咁?

大告寶寶藏 餘重 隨我來

哥哥仔算唔算 今場似開齋

點解會買莫雷拉 ？

最近3季合作得一Win三個第3
鍾意搵佢戥腳咋掛

定係點解 6 倍 ？

6月6？有鬼阿拉

點解會買到大仆街
星期三停賽wo

我都想知...今日pat pat 痕禁返去睇見到

利申: 果時我係買黃俊

收錢未

打上1818叫回水

還魂

冷馬殺手下季簽約

睇嚟應該會

亦都應該會做唔成冷馬殺手

11月到2月

已簽咗 ？

下季咩事 個個都唔跑

巴度係11月1日到2月17日

反cup未

炒飯單野

道友唔跑
真心老將黎講幾中意佢
啲馬有冷味，搏命上黎啲騎法好一氣呵成

雷狗杜友都變埋澳洲幫了

大番下季do a lot of things

ICAC係咪終於做野 嚇到走哂

腎：我都唔識揀呀，要返莫雷拉，佢騎係高好多

但放隻莫雷拉上去 都要拖架喇

你班反拉黨開心啦
牙拉而家過日本
下季潘狗獨大了

莫雷拉 實跑高d

潘狗下季實9騎

廢達上位了

又黎

聽到係咁 當故仔啦

梗開心 阻住哂賭馬 買佢中咗又無肉食 唔買又會成日叉入黎

下季到潘狗變牙拉飛數

係啊 不過肯定唔會買佢
佢do sth會多返 咁我呢d買開半冷或冷既先有返生存機會 場場大熱玩條撚 …

總有一個騎師會揹飛 只係由以前13 到雷 到 潘

“I just want to take a break, I am going to live in Hong Kong for a while,” Prebble said. “I will still be riding somewhere – I’m still fit and healthy, and I still believe that I have a lot to accomplish as a rider.”

希望綠仔講既係真啦

去澳門馬咪可以日日去luck牌囉

同埋狗會遲d會再公佈搵邊個頂奠個位

我覺得都係過新加坡撬人

全季都高

平日冇乜留意副練
原來何敬森仲做緊

利敬國？

咪係，懷疑騎師既幾時都係咁高風險

徐貴良去左邊？

生花柳

徐貴良，洪國興，何敬森，年年都要自己搵班落

珊翠絲仲係唔係徐老婆?

我
無論晨操定排位...我都係睇十三少同柏寶先

本報賽馬記者何君明報道】昨晨沙田共有四組泥地大閘舉行，其中第三組試閘發生意外，高廐「新威龍」由梁家俊考驗，但甫起步馬鞍腳踏斷裂應聲墮地，雖然騎者一直保持清醒，現場消息指他狀甚痛楚，高伯新及不少騎師都大為緊張，及後由醫護人員參扶上救護車，並由轉職馬房寫字樓部門的徐貴良，陪同前往威爾斯親王醫院檢驗。事後梁家俊已可離開醫院返家休息，他說：「落地一刻右手的確痛得很厲害，為求穩陣起見，特意進行詳細檢查，經X光檢驗後證實並無大礙，預算休息一兩天，便可以如常操馬。」

2017年

只搵13少

好似仲係

佢都就夠年紀退休

賣貼士 重比佢撈都算係咁

未去到要釘死
但一世升唔正啫

少咗全季公司騎司， 多咗利敬國， 麥偉利

張敬軒落場騎馬了

預計十月開始唔夠騎師

點解咁講 ？

罰停賽

數過如果無傷無病有 22個

馬會會輪住嚟停， 唔會一齊停。

受傷，罰停賽，成績唔好支持少，甚至可能提早解約，到得番16,17個時，跑沙田就開始吃緊。

道友無牌有冇清知啲內情

馬會自訂好似要至少有四位後備騎師

如果唔夠 馬會都會請騎師客串頂 唔怕無人嫁

沙田馬會自己定咗最少18個， 快活谷 17個。

炒飯衰愛子心切就應該係堅既

咁嘅陣容下季旗袍頭三了

咁冇左莫雷拉，要臨時搵人來都易好多

利敬國係咩料 ？

麥偉利又咩料 ？

由尾數上黎計

佩服各位清發夢功力仲勁過9up 聽你地講完好似親歷其境望到機場拉西比人捉個騰雞樣

呢個世界實有啲野有人知 而你唔知嘅
唔知咪多啲上黎收風囉 唔使葡萄嘅

冇唔信喎 邊有葡萄

永遠懷念大仆街
狂賀谷草之王巴神將再度重臨

呢兩日咁多單野真係令人聯想到好多故仔

冇理由咁多巧合

2月17日 再檢視吓邊個可以留低。

我買莫雷拉今季做到冠軍騎師 兼 最受歡迎騎師。

同意

sick ma

阿蔡啲子彈會唔會今季谷埋佢
下季有幾多個騎師可以「正常」發揮到佢啲馬

祈普， 沈拿， 利敬國， 麥偉利

之前幾個月冇交收以為蔡頭告仔反左面，今個星期又彈返兩隻比蔡頭
有冇人知內幕

睇蔡約翰

嘩咩事
晏就做一轉野
一醒又走兩個？
綠寶同萊叔又係唔申請
咁神仙會唔會全部比哂頓祈田
十三未必有得騎
四個唔玩都幾係野
但華人騎師變相多返機會都係好事

不過咁樣下季十三真係要力追冠軍

未跑馬已經Post2
再有人走會唔會Post3

奸仔達走埋ok?

想再見到雷景勳

下一轉可能有練馬師忽然唔玩

佢都仲有機會留低

反而估唔到係升丁冠豪開倉

練馬師好難唔玩， 佢地明正言順可以賭馬。

電影動

Who ?

佢點會講你聽

八方 ？

John Size

有隻馬叫 八方 ？
未聽過

壯思飛？

好多暗語黎嫁

=_=

好直必

講你聽就唔會咁

17 / 22 / 1 1 1 0 5 / L / R 4 和平開心 / 挪威的公爵

公爵

馬膽王求其啦
志在玩下
我都好耐冇入馬場啦

佢咪話你聽莫雷拉想過日本，
柏寶， 杜利萊 想退休。

好耐冇見你寫下嘢咁
仲會唔會寫啊遲啲

一直都考慮緊寫唔寫

呢半年多咗野做，自己懶咗好多。當然贏錢次數都一樣少咗

咁下年雷閪d group馬會比邊個騎呢
當家精選 4季旺 爭分奪秒

Zac

支持你 手足 靠你贏大錢

poli

咪玩啦 潘狗騎傳承 天下

短途天下圍攻加隻蝦
一哩傳承仲有貨賣佢都唔會棄掛

首領潘狗都未走

去馬同拉馬兩種騎法

競賽小組全部見唔到

彎左兩隻唔使跑

力架 寶利 祈禱
仲有我username 達少

勁過看圖作文

唔會啦 我估都係李寶利 Clipperton 呢班

I mean 接手大仆街d馬

阿旺會唔會俾巴度
咸成同佢都好多合作

下季大換血 旗袍 沈拿 啤酒田 上位

4季旺 梁家俊接返手ok?

巴度應該執到一兩隻既我諗

潘頓點跑咁多隻g1

瘋哥上位

分身

比邊個都無咩所謂
真係一隻唔難發揮既馬

利敬國咩人嚟

我估會搵外地大騎師騎都唔比呢班成日失蹤人士騎

達少皇朝再臨

擺黃俊上去分分鐘都贏

潘狗下年可以幾多win

老巫會唔會又番嚟騎

單日沙田14Win

保守估計200

要考慮彎左未

想去馬 得牙狗一個

唔會啦
不如馬會考慮吓叫莫雅過黎騎

百一左右

人地大英祖國 大把馬騎
油王都r唔到佢 黎香港

唔會， 佢翻得嚟 鄭雨滇都可以發翻牌，
何華麟 錢見明 都有牌。

好想見識吓大英帝國騎師一季全制霸香港d g1

話事權係我到

肯出 Conte 未

咁又唔會

梁家俊 巴度應該都可以發揮得好好
最適合既人選炒飯都騎唔到了

不要說了
抖返一排，無事既

即係要等葬撕飛先有機會一暏外疊大師父的風采

Applied to 馬克羅斯also

炒飯是無辜的

奸仔都無埋 小氣鬼唔知點算

愛子心切

比奸人所害

睇得出炒飯係有心騎 唔似牙SACK D 仆街咁

估下下季邊個攞亞軍騎師好過啦

偶像最多咪客串一兩個月
無得FF咁多

人地年年跑緊凱旋門，英皇錦標，愛爾蘭打吡
唔通真係貪香港啲遮打盃咩

如果佢跑足全季，次次去馬場幫佢含

梁家俊

成日睇到呢句， 咩事 ？

出呢隻又係輕輕鬆鬆一win

講故佬話金寶仔又去德國學馬房工作又話返澳洲學騎馬
呢度又錢嗰度又錢
阿炒計唔掂條數一時諗錯野走去賣料

事到如今，證據確鑿

估唔到佢一時既貪念
悉尼冠軍都咁蠢

敗家仔的錯

識鬼後上咩個智障

毒果影到金寶仔前排返過香港睇晨操

最好金寶仔真係生生性性，將來幫佢老豆拎返失去既野

天下第一高手

老苗肯屌柒佢未

打疊6連勝

俾牙拉騎多幾場 好黎好去ok?

唔出可能內在有事呢

今日課閘好勁呀

的確之前停咗成個月功夫
可能真係有事

換吳長進上去都贏

W變P
請參考上個賽日尾場

啱啱都想出post 問就比巴打問咗

神仙咁錫哩隻馬，唔會亂出
你估好似容癌當灰色神獸係提款機咁咩

你好似一撐佢果日就會出事

真係會有p?

今季學精咗，上一季真係包曬頭

有越洋轉播時心入面支持就得，行動就唔洗啦

下下個禮拜成4場英國馬

皇席錦標

講真監獄雅抵架wor
唔明學騎馬點樣要用佢成副成家去學
如果係咁Luke一早敗曬廢中副身家啦

知舍一週黎啦

首先要爭取多D大馬房支持

無咗牙拉 應該漏到d機會馬比佢

無左牙街，佢啲支持隨時少左

宜家都百一
下年百三四都有

變番雷神未黎嗰年咁

麥偉利都爆過幾隻冷 但都係史卓豐果種FEEL
另外果個未見過點跑 但係咁後生都係比人屌打吸下經先

我覺得張敬軒正氣過皇天擊殺

梁家俊係發揮唔穩定，同埋騎放頭前置馬好似勁過騎後上
希望佢可以爭取到多d機會

當今季莫雷拉有百五場頭馬，潘下季冇競爭會少三十場左右。
柏寶杜友加埋都二三十場
估下呢二百幾場頭馬會點分法。

搵奶粉錢係咁

旗袍會是真命天子 今季古撚惑惑又幫神仙遠征

今季差到唔似真，下季照計會分番多D餅

今季佢配牙蔡都幾多一步都無
西車係發揮得最穩定同最好嗰隻

潘明輝獲新加坡馬會發牌

遊學團

好多個賽日直頭以為佢停賽
影都無

其實李寶利都係

幾認同

今季祈蔡配
1冠8亞0季負35

下年支持我

靠黐阿街搵食既佢同力架下季要小心啲

差三場 應該追到嘅
試下搵街頓騎啲
南莊加寶我覺得季內仲有得贏
奸仔好多馬都係我愛駒黎

呢啲時候真係操到十足再搵街頓
搵啲無咩技巧既放頭馬放細柒俊試

星期日得3隻 得駕喜有機會但配田雞

唔反黃俊了 好謙虛老實 支持你同東東

沈拿

及時行樂上場唔係留到咁後真係贏得
導航落返84已經有競爭力
加寶唔使講 今季再跑嘅話一定有得再贏
三隻駕系喺五班其實夠爭
拿督 機緣 沙角 養得返都唔難贏
真係睇佢決心有幾大

下星期三都少馬
咁寧願佢一出即中 好過2233

要睇運
勝利寶石應該有一W
餘皇 你知我意 要遇弱組
金叻星 星期日吼住

希望佢冇牌 隻隻試閘一支箭出賽就

希望佢有進步啦
新仔都係要比人鬧過先知錯咩嘅
咁講真 紫荊佢舞得掂都有啲驚喜嘅
由反佢 而加去觀察名單啦
唯一冇變 係依然反街

不過點數都好難數到6場出黎

神威贏到都已經好心足
我係唔想時尚風格收檔
力叔得返數字上囉
烽煙四喜 唉

再享耆成嗰啲好明顯未得啦
得個口 要下季

睇落大告想退休多d，都費事買佢d馬

奸仔仲有機
力叔真係自己都打定輸數

隻神威敖翔二班上名都比佢攪到四班先再贏到馬
點嘔咁多場出黎

縮程1檔莫雷拉 先贏到 隻馬退左好多啦大佬

大力自己放棄
d馬好似無谷過咁

都唔知係咪為左朝早可以自己操馬先留返個牌

去馬術學校日日有得騎啦

香港練馬師要贏十幾場話難唔難,好多時都係態度決定結果

奸仔係希師徒弟 都搞到年年都要護級
真係唔知點解

搵希斯比奸仔

唔提我

奸仔,michael
呢兩條友我真係唔知點解佢地年年都可以夠數

原來全世界最高奬金既草地 2000 1600 1200

香港擸晒頭兩名

Under current exchange rates, these increases make Hong Kong the home to the world’s two richest Group 1 races on turf at 2,000m, 1,600m and 1,200m. The Longines Hong Kong Cup, Mile and Sprint hold the top positions in each of those categories while the second richest at each distance would be the Audemars Piguet Queen Elizabeth II Cup, Champions Mile and Chairman’s Sprint Prize, respectively.

Group One
LONGINES Hong Kong Cup (2000m) - $25,000,000
Audemars Piguet QEII Cup (2000m) - $24,000,000
LONGINES Hong Kong Mile (1600m) - $23,000,000
LONGINES Hong Kong Sprint (1200m) - $18,500,000
Champions Mile (1600m) - $18,000,000
LONGINES Hong Kong Vase (2400m) - $18,000,000
@ Chairman's Sprint Prize (1200m) - $16,000,000

大告自己講左唔續牌啦
夠數都唔會玩

你老鳥

想李易達留

海G濤都算近來代表作 上一隻係其樂無窮

寧願佢留都唔會係咩米高鄭

享耆成呢

米高真係唔知做緊乜
隻數字我幾鐘意但佢都係搞唔掂居多

Ascot賽期又來了
一星期跑4日

最衰年年都唔播愛爾蘭打吡
每年最期待葉森打吡 愛爾蘭打吡 日蝕大賽
播咩哂d咩240p南非垃圾 新加坡提款機
播多d歐洲大賽好過啦

又可以睇莫雅 天下第一高手

又柒

到時貓囝:我偶像又柒

YES

次次轉播都要柒

搵次型啲掃曬既都無

好心報紙佬比番張HD既相啦 呢張影得咁好

吊星期日閪功臣終於出
我屌撚7你呀閪功臣!!

又要含淚買

晨操幾靚

標準呃錢馬

等睇天下一又比布宜學撚

自從莫雅係肯塔基打吡柒咗之後，返到英國冇贏過G1

呢隻馬好鐘意 輸比大情人嗰場

贏咗場樂景傑錦標呀
不過佢今年好似好差吓 齋睇數據佢今年英國勝出率好低
最近達德素金盃同葉森橡樹都底出

呢排佢係歐洲柒下柒下，阿仔同許覺能就係咁贏

又係咁多4班5班賽 不如將長期停喺5班無成績既拎去做狗餅 就算太多4班馬都咪開咁多啦 2，3班賽少到乜咁

馬圈人物：三屆冠軍騎師求突破 為子女教育轉戰日本 雷神：離港心碎

原來真豬鳳凰退出左

好似轉倉

又轉走一隻?

原馬房真係好辣殺

補出個隻點睇

下季先

不過，日本方面的馬迷，已為即將迎來「雷神」雀躍萬分，昨日凌晨時分，在社交媒體twitter已有逾18,000條關於雷神的推文，當中大部份是熱烈期待「雷神」登陸日本馬圈的回應。

誰會珍惜 當你還擁有

好行夾唔送

係佢班日本fan屎面前繼續do

叫埋力架過去

當眾做愛

但力架鬼識日文咩

唔駛啦,田做蔡主帥,到時港日兩兄弟玩晒

力架得一招大外一氣

請珍惜做愛孖寶

力架果招已經唔係大外一氣咁簡單，係走首映路線

興惑
我要射鳥

DI DI DI DI

唔明點解講到Nash被逼咁
靠佢做騎師份收入 其實已經好可觀
點知又賣料 又接觸外圍佬
呢啲根本係馬圈大忌
佢騎功好 鬥心勁 一件事
但講到生活逼人去賣料去掂外圍 好似講唔通
其實係佢因一時貪念 自己放棄前途

呢到好多人迷炒

agree no more
今年贏幾場紅衣醒神 d枱面收入已經好多
仲未計馬主打賞 同叫人幫手買佢隻馬 呢度夠你供層樓既一半啦

如果連香港大師傅都養唔掂個仔學騎馬，咁而家D外國見習生係乜嘢背景?

炒飯為金寶都係表面理由啫

利申：不迷炒，不迷潘

同意

我都講佢一時貪念

我都鍾意佢騎馬 佢博馬真係好好睇
但之後先知 原來佢博馬上曬身係因為佢自己都賭自己贏

騎功同心態係無關嘅

袋鼠真係成日都有呢d怪聞，到底係佢班人太貪心定太蠢，成日都出事

就算唔貪 除左利誘仲有大把方法，馬壇從來都黑到不得了，只係馬會門面功夫做到加零一
馬主/相關人士一句「識做」就夠啦，洗乜講到出腸咁蠢，唔做咪唔侵你玩

騎到識飛又點，無實力馬一樣等食蕉

麥道朗

WHY NOT BOTH
我炒呢一兩季咁多實力坐騎加埋知道自己騎功真係食得住你地

騎師唔可以投注

咁如果係馬會唔俾你玩呢？

有打賞

蔡俊燈大字標題: 勁伶俐

香港馬迷大力推動競馬事業

奸仔，博馬唔夠人嚟，仄得唔夠準，通常都有一隻啱啱好劏佢，幾個月都贏唔到三場，我真係無言
小氣鬼哩排都唔知跑咩，外疊都無咩嘗試克服，停返一個月可能好啲嘅，如果佢師傅下年無牌，佢又繼續佛系咁爭取坐騎，都幾難贏得多馬。 恨鐵不成鋼

沙拉養

係 靠沙拉肯定夠 肯拋個身出黎仲賺得多過小氣鬼

遲下莎拉直播.....

潘頓騎師王1.18
可以預見下年佢長期會低過1.5

android 係咪係外地都可以用馬會app投注?

即係點
google完都唔知得唔得

可以

袋鼠國個the everest屌打香港1200m
但衰在唔係際賽

陰謀論 大摩會唔會谷行隻彩星贏洪狗隻火箭駒

一蚊不買屎箭駒
抵制紅棗

咁仲跟唔跟彩星

谷左咪又係一滴都冇

巴黎太監搞成咁 誰之過

聽日隻四五超真心有機
同場咁多偽二班馬

DI初出都咁熱

配埋個騎師都咁既賠率

告東尼兩隻要哂

雖然柏寶係暫時離開我地
但我相信將來會係d甚麼慈善啤王大賽度再見返佢

06-08 龍串鳳 菲 轉 東
06-08 大將風雲 何廄退役
06-07 紅衣醒神 蔡 轉 羅
06-06 瑞士雄心 容廄退役
06-06 超強快駒 沈廄退役
06-06 活力小駒 蘇廄退役
06-05 靚先生 羅廄退役
06-05 金太陽 苗 轉 容
06-05 朋友仔 容廄退役
06-05 好益善 沈廄退役

任何人有3000萬先可以參賽架喎

「大家好快會知道……」馬會CEO自爆 傾緊雷神「替代品」來港

會係邊個

唔好返嚟

要有咁高級數一季過百邊有咁易搵到

有既都唔會黎

會唔會蘇兆輝？

新加坡/韓國贏過百場得唔得

造最低117好似爭啲

咁力架都得喎

澳門計唔計

不了

算唔算大地震

澳門嗰啲唔係造磅
係造馬

乜澳門唔係騎牛既咩

馬雅

香港一個賽日=佢地一年
佢地D騎師 餓死未

前排唔係話餓死馬咩

起碼要做到115
又要有咁上下功架
邊度搵

唔洗搵，有黃俊

黃俊

馬圈亂撚到

搵嘉琦返嚟啦

馬po都見到牙仔

第一次入嚟

頭場有無手足支持常感恩

霍清專業分析
第 4 場 - 跑馬地會所讓賽
2018年6月10日,星期日, 沙田, 14:00
草地, "C" 賽道, 1800米, 好地
獎金: $1,860,000, 評分:100-80, 第二班
屌你啦DF，又田草1800又用黃俊 ，又要罷寫了

俾個第4佢

四四五五味濃

火箭狗個form唔靚 今季贏得既一早贏左
呢場可以睇下全哥d練馬功力

頭場含春共濟睇飛似乎殺晒
要幫白頭賀贏夠數咁喎

agger 要埋盈多福

腎：成隻馬唔同左

得九隻馬
四四五五何其難

6677

黃俊，不了

想搏冷 要盈多福同常感恩

一樣

黃俊次熱

3216

3165

垃圾騎師黃俊討厭區

拿蛇

無from真係要搏
又唔算好分

7號點睇

霍仔接受唔到 要即刻清算

告個隻初出啦

智蛇
我跟呢度啲ching學野

貓蛇至真

麥肥文，唔睇

呢度好多大蛇

我都係

有邊個 第一次嚟馬po

跟人學野

前排你又中3串7

巫蛇 又係幾場有一隻同路

全部都係大蛇except me

真係好尾

又堅離地 又赤水狗

點撚樣度呀

堅離地

我都奇怪赤狗咁冷
但杜友12檔自己都唔敢要

好癲

兩關咋

r2 萬霸駒點睇

兩關都收夠籌

你度完就要信自己

導彈

然後俾高登馬王負評

聽日要買下過關 上次識買過關就fat fat

公平對待d馬 5巧用飛頂死自己

聽日有冇心水快蛇

無，我都求緊巫蛇同貓蛇水

上賽日d馬狂同老巫同路
希望沙田贏多d 我沙田好廢

比卡超算數啦
淒涼佬1Q返

我追到霉撚左唔想再追

咁應該係呢場了

Ok咁我買佢

非常堅自己走唔斷 DI一湧排眾而上

冷靜少少
一棍毆落去

和平開心

上個post先有個大蛇實牙實齒話馬雅黎
仲叫我自己睇新聞 唔通寶物沉歸底

依家睇返佳龍駒個賽績真係好勁
後面果3隻全部係G1 Winner

大摩dllm

無左柏寶同杜友，下年好難好似買快利咁一大棍毆

不要再說了

GUN

隻野好有鬥心 200以為冇 仲可以再加速爆開罷跑仔

反手

如果佳龍個場唔跑 直接放暑假會唔會有事呢
不過無如果

仆街 無良狄狄仔黃袍飛

你仲引誘咗我同你毆

如果我五棍毆返落叫雞健康到拎返
如果叫雞披都無應該可以抖暑

因為咁爆法會爆盤骨？

準馬王都俾佢撚狗咁撚

贏到巴基無得跑

以大魔近年D辣手摧花手法 傳承而家仲生勾勾算係奇跡

今季兩個都救過我既

呢隻野中過佢QQP好排先倒蝕
雖然睇佢跑落真係好撚廢

不如唔好跑場仆街G2

今年馬克又係死呢場

其實佢兩個好捉過poli,旗袍，皇天

無錯
下年大一歲係咪仲頂到下下三段拍跳

陽明豐豐

新馬難操控 唔睇好10磅仔
騎隻自由旺都騎唔掂 有大減磅先贏 今場減磅優勢唔大

部撚都難

真大蛇

六環彩六寶獎得主

長進 輸比十磅
咩操控技術

我淨係中過道友WP
綠寶咁大個仔淨係中過一次P
死仆街拉馬找數

韋達最好捉

郭家見唔對路會唔出賽既

新馬欣賞下算

部撚早排係馬無
家下好啲

仲話想去獅城
即刻叫停

佢仲廢 不過新馬當野馬就啱架啦

A006

部能反而同我夾
佢果d係一排有一排冇

罷跑 傳承同旺都比佢爆開左

辣殺

又唔會俾騎師說兩句就改變心意

傻晉廢

去馬果陣仲廢撚過d日本騎屍

仲話想跑遮打盃

一季最多比嘉晉攝到一兩次啫

連人帶馬一齊燉彎左

龍串鳳，麥轉告，可追

龜頭腎好似好耐無贏馬

呢度好多猛人
小弟仲學緊野

佢嗰手優質PP/PPG

128蚊變18萬

佢去隻堅離地俾人劏撚左

馬閪臣

整返條潘頓 過關先 知莫雷拉走 搞串個party

聽日三win

優質定陰騭

雖然上季跑長都掂，但硬拼咗成季，再跑真係傷

聽日手馬好有餐士

上一場頭馬8080

上年大摩幫喜蓮獎星報添 好彩隻馬不良於行退出左

聽日都係騎一隻大口一隻肥鬼
應該安全啲

大魔個仆街退休未

獎星點跑2400

跑就跑到既 未彎之前 ……

大魔真係

walkover

馬功臣五倍

cls...

班大孖沙馬主成日俾人水

廢達都未退點到佢

巴打事前飛贏錢是要恭喜的

真大蛇

勁👍

聽日要mon po

記得叫事後飛派

聽日我都分享下心水

安國倫可唔可以返黎 以前成日買佢

個披無兩倍都好難落手

波po事後狗狙擊手 日清

智蛇

呢位騎師都好正氣

Ace High 不過無運輸條鼻毛

蘇銘倫

太多澳洲佬了

聽日

等佢上千四

佢唔會再黎啦
歐洲咁多大賽

想天下一黎柒

有D咩正氣既舊騎師大家想回流香港

邊有騎師正氣

4455

點都唔會水過d偽二班馬掛

DF + C Wong = 456

老巫當年

今日柏寶

想問一問會員G.Mosse點睇

唔柏寶都韋達化

點會無披卓爾名駒今日

已退役

召喚到

力奇先鋒都仲係跑1200
唯有等下先

沙田 星期日 10/06/2018
騎師王
12 [祈普敦]@250
13 [韋達]@200
14 [其他騎師]@200

$ 10.00

識d野 13中了

1834633

1913 獨贏及位置過關 3x7 沙田 星期日
賽馬過關 3x7
第2場 獨贏及位置
11 漸信名駒
第6場 獨贏及位置
3 蒜頭爺爺
第8場 獨贏及位置
9 駿王

訓 賭肥鬼去馬

68同路

阿仔上名會喊

愛十三

下季十三有返神仙d馬就fap fap

手足識貨

想佢下季拎冠軍騎師 跟住退休練馬

同感

頭場韋達一檔大摩1x倍W 好難唔買喎

點拎啊

所以得個想字

拎條撚
家下仲識鬼代客泊車咩

落腳慢到阿媽都唔認得

黃俊成日偏熱,但試過贏幾匹都有分頭
不妨買下佢既冷門

有四巴支持信心大咗好多

拿蛇唔反進

骨髓俊 綠格 飛
無格 冷 拖

根本就無車 想泊都泊唔到

飛星凱旋 常拼常勝看不通

中過伏
之後即刻等佢上1400 1600有分頭就買

飛星應該係想縮程賺下級數同減磅偷下雞
但計實力冇理由冷過馬閪臣

有三班千四唔報

飛星凱旋晨操見馬身仍然有力
不過一檔留後跑，驚佢塞

此終蝗俊加埋路程有變

呢樣就係好奇怪
常拼常勝又唔報

好想搏馬閪臣
但熱到

我意思叫比卡超收皮呀

我極之懷疑尾場do something

飛星可能佢放頭之後無晒，飛得

加州再豫理應最好，又未交代
不過真係好亂下

閃耀鑽皇已經係次選

我就係突登睇返啲片
好驚佢突然省得起放到頭

理應放唔到，隻馬早段幾慢下

料事如神 金叻星 寶正寶 大家點睇

成日預佢放 放到斷 預佢跑唔郁既馬又殺上黎

加洲同閃耀

最後隻野贏到千八

下季千四配頓

Support

細柒俊幾時多左個朵叫骨髓？
求解釋

灣荃巴

四連環有日谷草講金句關於黃俊
跑出當抽水
長追捐骨髓

四連環四重彩可以試下發財寶同勢必跑
前者明明田草起家，之後兜兜轉轉去谷草，外地有1400績。
後者又減好多分了。

聽日繼續反馬場雙傻

老苗幾隻轉路程馬唔知想玩乜花臣

記得了

過冷河

想俾柒俊舞下

放我楠上去都要啦

練緊個人

下季(-3)

清都有道理
反正交代咗，跑得好同差都無所謂

下季就坐雷拉個位

做鬼佬徒弟仔真好
老苗成日有新玩具比牙俊
淒涼佬直頭分晒D馬王比自己D哎呀徒弟玩

蘇保羅

真徒弟呢咁

見習牙拉

人稱10磅莫雷拉
7磅莫雷拉
...

柒俊都幾幸福 老苗好撚錫佢

可能其他騎師都係咁 不能睇完沈拿段綠茵 真心覺得佢係好騎師
落場又正氣 只可惜d馬好多時唔夠跑

沈拿好正氣

睇哂咁多集啦 睇到食d野真係癲
特別對佢係日常既野 我地覺得好癲

係
九成時間真係Dup低頭就有理無理砌盡

完左見習就叫香港莫雷拉
似牙拉玩野嗰陣

如果長期留低搵到條大水喉 騎師榜真係睇好係前面返黎

果輪博馬幾撚勁

從來無屌過沈拿
佢d機會馬都會去到盡

告大力

比人斷左水未

老實講
騎功有時睇落真係差D
但呢種咁認真既精神都已經抵睇抵買

告大力d馬都贏到己經有實力啦
咩包勝獲獲甘

家下崔佛D馬仔仲有幾多係有分係手

想睇潘狗的一天

紅酒 紅酒 紅酒

腎石 腎石 腎石

沉拿唔係泊到淒涼佬碼頭喇咩

星州炒米游水游左去邊

輸咗唔會怪佢先
真係隻馬無，唔係唔砌比你睇

輸嬴一件事，交曬比我睇，條氣一定順。

應該抖暑啦

平仔都收爐了

得閒跟你買

是但啦，間唔中俾佢一場半場W 當平衡

lm

做乜咁多巴打迷呢排13少嘅

識馬

利申：5年13少迷

利申 冇迷 皇者勝利苦主

魔幻神駿你要信

聽日堆馬真係廢到無興趣睇

聽日係咪爆到七彩

Respect

絕對係
外籍大師傅最緊要個心態
得騎功但心術不正都無用

有名你叫：迷十三
識J天才呢場 有taste

兩隻連埋時時今季表演都好好喇
比佢地抖暑再成長下
下季國際賽香港4：0啦

In 13, we trust
利申：十年以上十三少迷

嗰陣啲緣是燦爛 披星戴月等等

唔奇，你睇下佢最近贏果堆馬跑咩

美國三冠

下半生就係牧場食好住好,加埋同馬女啪啪啪

會唔會搏埋卓華斯錦標做四冠

呢隻天份勁過American pharoah
3歲出道殺三冠

可惜scat daddy早死......

拉上2400都到 重要大把係手

今日唔似潘頓既日子

想買好準確

停賽

牙街星期三復出

可以再追返架啫

綠寶不了

今日應該有幾場都爆 搏下大霧先

頭場韋達

跟四五位，留少少衝一段
好撚想一棍綠仔

貓巴咁樣買同霍清情感飛買比卡超有咩分別

白仔你今日會買咩

R6 千金一諾+寶正寶
如果到臨開跑都仲係喜盈運大熱就正了

千金一諾真係幾好既，回夠一個月先跑

真係有少少想一棍

我試過，真係試過，唔好一棍

應承過自己容癌既馬買少少算
馬房心意難測

所以咪話 見到馬房就真係不了
果陣平湖都試過一棍中招

千金一諾長途版平湖？

私家馬

平湖其實真係算幾好嘅馬，可惜錯左馬房
千金一諾又係唔錯，點都例追一段俾你睇
不如兩隻都轉走啦

李易達準備發力

今日有咩心水

今日冷馬心水

賢仔：我都急 急住搵返啲錢

小鳥定甜橙好
橙3歲仔受讓得一磅

小鳥

牙楠邊隻畢業馬？
睇好蒜頭爺爺

橙上次臨尾谷返起果下好驚豔

寶貝兒

龍船

馬進度一定好過小鳥
但係nigga個9檔唔知佢點跑
呢場好多馬會擺前面

睇落隻隻都有得爭下咁

到底盈多福XB幫佢定害左佢呢

就係驚佢埋唔到欄
蝕成大個圈受讓得果一磅 唔化算

d後上馬睇落都無咩實力
得公爵可以追下

個騎師

指定第二

我覺得你要穩定佢個走勢,加返個單邊眼罩啦,加個XB把撚咩

小小心水

整得幾靚

因為之前整得樣衰好似冇人睇

想人睇就加埋馬名啦
得個number懶得搵

好

兩隻同主馬出手

想跟咁多位大蛇搵食

祝各位會然正數收場

又返工 聽唔切腎仔講乜

合衷共濟馬王飛

祝各位今日贏錢

紫雲星

今日一場不買大仆街

都無

就係無先不買

same here
腎仔有咩提要

頭場點買

頭場1，2，3O

揀最冷嗰隻獨贏10蚊

祝各位贏大錢

艮志騰雲本利歸還

頭場寶貝兒p
有無同路

呢隻辣殺

放唔出俾人頂就撕得飛

頭場1-6-7 PQ

頭場

今日一場不買

照買

等你燈

達仔隻馬好似好驚咁

盈多福,辣殺就辣殺

/ R 1 合衷共濟 / 90 / 7 1 0 0 1 / 真名 / 1
/ R 1 合衷共濟 / 82 / 6 1 1 0 1 / 肥豬肥豬 / 2
/ R 1 合衷共濟 / 76 / 6 0 1 0 2 / 快利(A006) / 3
/ R 1 合衷共濟 / 76 / 6 0 1 0 2 / 煲仔飯 / 3
/ R 1 合衷共濟 / 70 / 4 3 1 0 1 / 四連環 / 5
/ R 1 合衷共濟 / 64 / 4 2 1 0 2 / 華可可 / 6
/ R 1 合衷共濟 / 62 / 4 1 2 0 2 / 羅承傑 / 7
/ R 1 合衷共濟 / 50 / 3 1 2 1 2 / 鄭恩地 / 9
/ R 1 合衷共濟 / 48 / 3 0 3 0 2 / 莫雷拉馬 / 10
/ R 1 合衷共濟 / 40 / 2 2 1 1 3 / 情迷熱杏霜 / 14
/ R 1 合衷共濟 / 40 / 2 0 4 1 1 / #清純學生妹 / 15
/ R 1 合衷共濟 / 24 / 0 4 0 2 3 / 龍虎切 / 16
/ R 1 盈多福 / 62 / 4 1 2 0 2 / 金雪炫男朋友 / 7
/ R 1 盈多福 / 46 / 3 1 1 1 3 / 仙人求 / 11

毒楠

垃圾馬

佢哋都唔敢多講騎師既問題.

第1場 位置
5 龍城勝將
7 搶攻威威

take care 快利Ching

4連環
3拖1245

正常跑完咪又係3-2

四重彩 9膽？

龍城勝將

點解唔信我要達

後幾場有要

3>5 6 7 pq

睇邊隻貫注到底

10磅

唔使輸

我愛十三少！

咁都中兩條飛

點解我會買黃俊

十三！！！！
但新馬唔敢買

12蚊都開唔到

十三又贏喇

2歲

Diu點解我會要撚左貝湯美條on9

Jenny行頭馬

韋達又贏一場 洪祖狗幾時死

超級馬？2歲贏3歲舊馬

收得咁埋

Ching好波

叫糊

估唔到贏咁遠

離開大摩嘅下場

run what

咁都叫做叫糊

6.5.3.1

蘇偉賢大熱
仲諗住半冷拖拖

下場進化做楠哥

6 5 3 1

6-5-3-1

迷潘又死 唔迷潘又死

2場買咩好

真係無2

我頓今日都係……

14瓣都叫緊糊

腎仔近排黑，佢講咗幾次飛常感恩

下季預演

下場買有無同路

2場神駒 名駒

是日賽事心水：

R2 2 駕喜
R3 5 電訊太神
R4 6 非常堅
R5 5 霽月高風
R6 8 肇慶威威
R7 5 金獅雷將
R8 3 巡航導彈
R9 1 艮志騰雲
R10 9 清新動力
R11 3 數字遊戲

頭場輸死

留名食花生
下季十三返黎爭冠軍架喇

潘賀合作D勝出率

比人串一串 D鬥心番緊黎

笑撚死大摩又鳩操換賠率

3-6-9-11

你都準備曲返尺手啦

常感恩 薈力之城
單跳 試閘都扮撚哂廢

迷達手足

奠雷拉走左 下季韋達有機同蔡頭合作

要清新動力 識d野

佢騎Size d馬正氣就得

請支持料事如神

呢場6，7啦
萬霸駒要硬功騎師
料事如神上次都近 守好位補中到

請支持通勝

結果咪又係牙般一放到底

通勝1650想要..

火箭狗

兩隻十三

我以為你出韋達

留名睇佢比馬擊殺

唔係話萬霸駒無最後試跑咩

有冇巴一齊支持奸仔爭取上岸
駕喜
試泥閘好返啲
五班賺哂級數

14唔第一唔睇了

勇晉神駒 漸信名駒

美斯巴

勁伶利用返正常人eated

勇晉真係唔知會點 放唔出可以撕飛

賭駕喜

我自己個人反而冇考慮呢點
因為上次前試跑都係mama地 搏佢會唔會係特登唔試跑儲氣

下季唔撚洗睇tommy

[電訊太神巡航導彈]六月十日沙田日賽十一場賽事討論區III

LIHKG @ Android

其實如果具腸依家鳩騎 場場都握手位 小組會唔會理

會

田泰安有無理過 ?

2》3 4 11

11>6-8

睇今季賽績佢的確係全組最強
4班都入過Q

大道至公抖夠會唔會又殺入p

佢下季都走啦 理唔理真無咩所謂

開心美麗又落飛

1 接納

2779 位置 沙田 星期日
第2場 位置
2 駕喜

沉拿

In 黃俊 We Fuck up

知唔知停賽係計全球性,如果佢真係拉馬俾人捉,倒如停十二星期,佢邊度都唔騎得

廢馬嚟

佢拉就唔會拉嘅
但場場撚下你 又唔罰停賽都真係仆街

彈app截左飛買唔到我頓

輸少啲

屌那星食馬屎啦14

冼拿

隻2嗰個位騎落去爆唔到上黎

跑岩晒都輸無野好講

Sanna!!

屌 7膽冇拖佢

8-7-6-11

推拿好波

奸仔又死一場

屌你 大潘

屌6711 q

美斯巴大注中

屌 腳中哂 斷膽

辣殺萬霸狗

季初輸比鑽友嗰場把握唔到就冇了

我田騎豬王上呀！

假馬日，場場爆

屌你老母沈拿

豐豐都算on9 梗係死頂隻勁伶利隻垃圾馬 結果轉灣要掉出去

沈拿p

我有冇睇錯

潘直路頭想收停？？？
無啦啦隻馬湧番上去？？

大戶又中四重

美斯巴萬歲 蚊注跟左

美C冷腳行頭

如果工夫正常應該贏埋，得佢一匹追最多

冼拿真係好正氣

話說做乜又走返過黎

拉士冇鞭過
今日有機do something
咁抵佢冇冠軍做

又係潘狗 11拖3 6 7

跑咩
想一棍我頓P

好勁

又話美斯假飛既？

J2四重彩拎14做膽

你頓第四

因為未爆post

一知雷狗下年唔騎 讓賽

馬會辣殺app
截飛前彈app

沈拿又然

肥鬼點架
去唔去馬